原來呢啲就係大陸嘅後生仔

近排我同左啲大陸人講近期嘅事 因為共產黨最怕就係果班人識諗嘢 我想可以話個真相比佢哋聽 但係其實佢哋有好多人都比呢啲假新聞誤導 佢哋由細到大都冇學過獨立思考 批判性思維 就算我哋講嘅嘢幾有point 幾咁啱都好 佢哋都係可以唔明

咁係因為垃圾中國政府啊

培養左一班淨係識順從自己嘅人民 見到佢哋拎住啲假新聞同我講嘢真係好辛苦 見到咁多中國嘅後生仔比佢哋荼毒 但係又乜都做唔到 佢哋前世做咗啲乜 點解會投胎做咗中國人 見到佢哋咁樣真係好無奈 佢哋覺得而家生活安好 有飯食有屋住 就算啲法律啱唔啱佢哋都會去遵守 唔好搞到自己就得

根本同佢哋講幾多都唔會明 好辛苦

晒鳩左我幾個鐘同佢解釋

有啲人係被騙

但有啲既得利益者 係甘願做豬 甘願為奴 你就算啦

到燒埋身果陣就會
“開始理解香港xxx...”
“國家連這樣的言論自由都沒有嗎？”

佢哋係被訓練成唔關自己事唔好理，所以喺街度如果發生有人受傷/意外，其他人係唔理/ 就咁行過算

翻左場都係咁on9

佢哋唔係唔知㗎喎 係扮睇唔到

既得利益者點會破壞自己所得既利益
正等於你係有錢佬 你梗係屌鳩搞事既人
反正你有錢 去世界邊度都得
受苦個個又唔係你
公義可以當飯食架 買唔買到樓
唔好阻住我搵食 溝女就話之你
全世界人都一樣咁諗架啦
明既自然講兩句就明
唔明既有哂既定立場 得個嘈字

不得了 叫佢上街示威啦
好快變黑社會再坐三年

聽講佢成個區幾百人維權時俾人打到仆街

陰公

拖後腿既機會好大

所以我唔建議晒太多時間係佢哋身上
批量微信洗版、派傳單、airdrop 已經好足夠